天氣越寒冷 老衲越強大

哦

你夏天實好廢

假嘅,都唔係老衲